兩老想轉用華為手機 屋企個router QoS 唔識用 如用static route做唔做到上到網但降速

求教

同問

同埋點先可以限制個ip access唔到其他intranet resource

仆街仔

部機係廢既話 佢地自己會知架啦

曲線?

換router啦

唔係呀
防止華為掃晒全屋野，幫我backup上北京

唔好用huawei就得
完

即食叫果位巴打唔好要老豆老母